如果大台拍《反黑》，會係點?

陳展鵬 飾演 陳鳳翔
蕭正楠 飾演 張Sir
王浩信 飾演 招志強
楊明 飾演 李璨琛
蔡思貝 飾演 Heman

邊個做小羽?

小羽 - ALIN

ali?

鮑姐

吳岱融叫陳小春(山雞)做臭雞

我覺得應該係朱千雪好啲

郭律師 何啟南
韓彬 吳岱融

導演 王晶

招志強-沈震軒

做士多 事頭婆

諗起個𡃁坤

岩岩睇咗第1集，個風格幾好但係製作太差 個火屎啲演技

小羽d廣東話真係好撚過癮
床哥～禮攬簡咩 係咪有野爽同禾講
邊個做到

就哥蠢撚過豬 條靚真係卧底既話著草個陣就返番去警察果邊喇

好正

黃祖藍

如果呢方面應該岑麗香

諗到都起撚晒雞皮
拍出黎一定睇到好尷尬

拍咗啦已經
使徒2咪係lor

可能係針呢

差好遠喎
不如話laughing gor嗰輯?

黎耀祥做招積可以試下

朱璇
Sunlight